筋トレ記録サービス マスログ(muscle_log)
===

筋トレ記録サービスの要件とか仕様について

# やりたいこと
※できる・できないは一旦置いておいて、やりたいことを思いつく限りリストアップしていく
- 1日のトレーニングの種目やREP数などを記録できる。
	- 種目、REP、体重、血圧 くらい？
	- 入力の方法はなるべく簡単で手数をかけないように。トレーニングは疲れてるし…
- 種目は選択式で、追加もできる
	- 個人が勝手に追加できる
		- 変なキーワードが入らないようにするにはどうするか？
			- マスターに即時反映させるのではなく、OKかどうかをこっちでチェックする？
			- 一時的な保存領域と、本番の保存領域にデータを移す仕組みが必要
			- チェックが楽にできるような仕組みは欲しい
	- マスターをこっちで更新する
		- 上記と違って特に仕組みは要らない。SQLくらい。
		- 知らない種目があるとユーザの離脱につながる恐れがある
- 最終的な成果を目で見れるように、扱った重量や体重のグラフが出来ると楽しいかも
	- SNSに投稿できればドヤ顔できそう
- SNSでトレーニング開始と終了を投稿できる。
	- とりあえずtwitterだけでいいかな
- 広告収入をゲットしたい。
	- トレーニング中は記録機能しか使わないだろうから、トレーニング後にもう一度アクセスしたくなるようなものが必要
		- プロテインやギアの購入とか？
		- 楽天やamazonnで直接買うことも想定して、1回クリックしたらCookieに保存しておいて、Cookieがあれば収入になる、とかそういうのがあればいいな。
		- 決済フローは持ちたくない。
- サイトのメンテはなるべく楽に

ガチな人よりは、趣味でやる程度の若い人向けのアプリになりそう

# 優先度付け

# 画面設計

## XXXX画面
### デザイン
### 項目
## YYYY画面
### デザイン
### 項目
